大家冷靜D放鬆D, 聽日未必係真END GAME

出面咁多POST講到831又END GAME又ALL OR NOTHING又盛, 無錯係831係好又象徵意義, 但唔好比自己製造出黎比自己既DEADLINE搞到太衝動, 好似唔勇武盡唔衝盡唔得啊咁。
心態上場場都當最後一場黎打係好, 但係唔係場場都要諗住一定要犧牲, 要諗下點樣衝完之後可以全身已退

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

只有贏果一刻先係end game

其實聽日係政府deadline
唔係示威者嘅deadline

勿犧牲，勿送頭，要齊齊整整玩到10.1

老老豆豆, 要杏加橙洗L吹風拉人嚇鬼咩, 要出就唔出聲殺你一個措手不及

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel